唔換身份証得唔得？

如題

唔得

完

Y not?